★說好的轉US? 】金管局：1月港元存款升1.1% ，外幣存款跌1.2%

金管局數據顯示，本港1月認可機構存款總額並無明顯變動，其中，港元存款升1.1%，外幣存款總額則跌1.2%。

all are 2 5

none care?

支那人走資啊，傻鳩

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

冇人理樓豬

港幣今個月跌得幾快吓

買美股算唔算？我見連燈美股討論日日爆，多左勁多新手。

不過好似比人笑到收曬皮

仲要 美股歷史高位叫人入貨，根本係老千 打手

（一陣好似日經 指數歷史高位入貨 衰到現在 就好笑）

早排 大量FAQ 問點開US stock戶口

港紙唱晒外幣之後，神早轉咗出離岸戶口啦
放係本地銀行把撚？

間中有出來，突然又話唔好hold咁耐

咁去澳門賭好過啦

今日高位 明日低位
唔好阻人發達啦

睇單月升跌無意思 , 而且只係 1% , 政府是旦轉少少錢做政策已經得

係過年後 大陸拎左好多錢 黎香港托巿啫....
咁既環境可以跌咁少.... 原來就係因為多左呢 1.1%

唔係人人有成百萬

走資啊屌
國進民退走撚左幾多大陸人落黎

一百蚊都開到喇，追追舊post啦

有冇 link, 唔知邊個 po

求奇search下離岸戶口就有

lm